絲打點睇d成日有痴線ff既男仔？

例子：我

正想入嚟講
做乜開po講我同你

你諗到d咩痴線野

會燥

幻想有姐姐做女朋友

燥咩姐

一d都唔痴線